★說好的用家體驗呢？ios越來越難用！

Apple已死

以前steve job話明要design到一拎上手，普通人已識用

樓主快d走 依度我頂住

石丸is watching U

[url]哈佛學生證實apple減慢舊iPhone速度誘騙客人買新機 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
有冇好似其他人咁
見到標題出晒精？

游b標題就出哂精

X2

樓豬日日收錢開post反Apple

反gay cook ，但support steve job

（等於反林早洩，support dr jim)

Support?

反IT

因為用家智力愈來愈低

lm